美國眾議院長：香港的暴力衝突是中國發動｜數週內將通過《香港人權民主法案》

美國眾議院長：香港的暴力衝突是中國發動｜數週內將通過《香港人權民主法案》

眾議院議長佩洛西十三日（美國時間）發表聲明，強調香港目前正在升級的暴力，是由中國政府發動，針對要求民主的港人。事態發展令人極為警覺(extremely alarming)，親中國的特首與香港警察必須立即停止暴力侵害香港人民。

佩洛西頌揚香港人兩個月以來，充滿勇氣和決心地爭取北京曾經承諾的自由、公義與真正自治，感染了全世界。香港特首與立法會必須(must)完整地達成香港人民合理的民主訴求，這才是當初所承諾的「一國兩制」。佩洛西要求港府立即撤回移交法案，調查並終止警察暴力，實現民主普選。

佩洛西要求總統川普不要再發表與近日同類的言論，稱川普的言論有如特意引起誤判；川普應該為香港的和平、正義與民主努力。

佩洛西稱，香港人民要求一個有希望、自由與民主的未來，這是理所當然的，在美國國會中，民主與共和兩黨繼續與香港人民站在一起。

佩洛西承諾，在未來幾週內將努力通過參眾兩院、民主共和兩黨合作的《香港人權民主法案》，重申美國在面對北京鎮壓香港時，美國對民主、人權和法治的承諾，並禁售彈藥與人群控制裝備予香港警察。佩洛西稱，若美國因商業利益而就中國人權問題發言，那就失去了在其他地方發言的道德權威。

Pelosi Statement on Escalating Violence Against the People of Hong Kong
AUGUST 13, 2019

San Francisco – Speaker Nancy Pelosi issued this statement on the escalating violence perpetrated against pro-democracy protestors by the Chinese authorities in Hong Kong:

“For ten weeks now, the people of Hong Kong have inspired the world with the courage and determination with which they are fighting for the freedom, justice and true autonomy that they were promised. The Chief Executive and Legislative Council must finally, fully meet the legitimate democratic aspirations of the Hong Kong people, as guaranteed under ‘One Country, Two Systems,’ starting by completely and immediately withdrawing the dangerous extradition bill, investigating and ending police violence and granting universal suffrage.

“The escalating violence and use of force perpetrated against the Hong Kong protestors is extremely alarming. The pro-Beijing Chief Executive and the Hong Kong police forces must immediately cease the aggression and abuse being perpetrated against their own people.

“We urge President Trump to walk away from his recent statements, which invite miscalculation, and to work to advance peace, justice and democracy in Hong Kong.

“In the Congress, Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong in demanding the hopeful, free and democratic future that is their right. In the coming weeks, we will work to pass the bicameral and bipartisan Hong Kong Human Rights and Democracy Act to reaffirm the U.S. commitment to democracy, human rights and the rule of law in the face of Beijing’s crackdown and focus on banning the sale of munitions and crowd control gear to the Hong Kong police force.

“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.”

黎啦

madam this way

Sir, madam, this way!

急不及待

[816]請參加英美港民，主權在民集會

核爆都唔割！我哋一定會贏

我要攬炒

多謝哂

好波

佩洛西黎香港做特首得唔得

Push

And 點解德國領事呢排無抽水

好似點咗張曉明名

國會國會國會e d 先叫三權分立

立法會，我屌你老味

O say can you see

Sir, this way

份法案好似係針對高官制裁？
包唔包黑警同前黑警？

我係唔係發緊夢

睇黎巴打twit比佩洛西果張被斬相係一大核彈

果張相真係睇到個心唔痛都唔係人

請問有冇英文報紙references

咁數週即係幾耐

佢地9月頭先復會

頂撚住

但人權法案啫係咩？ 有咩實質野會做？

快快快

快啦

堅持落去

寫定制裁名單先

各位頂住呀

唔好咁貪心
我要脫離中國就夠

sir

721 811 818

兩黨都connect埋

通過咗會點？

sir this way

69 612 615 616 721 811

等咗好耐

勇武派未必頂到幾個星期

等左咁耐

都要頂
個邊休緊會

佩洛西稱，若美國因商業利益而不就中國人權問題發言，那就失去了在其他地方發言的道德權威。

Great America

快啦 香港就死喇

應該靠和理非

星期五要去集會呀

10 月1 之前

快啲

所有暴力都係土共搞

依家集你名:
張曉明

我帶路

無記錯的話係９／９

唔知有生之年會唔會睇到第三次世界大戰

Push

Sir this way

中國會back down

721 811

黎啦黎啦

推

淋病：只因No-Stakers攪事囉！！！！

Madam this way

This wayyy

雖然感覺佢地喺將香港擺上台借題發揮
但完全冇難受感覺 完全係各取所需

Free Hong Kong

快d呀頂唔緊啦

願世界所有支持民主、自由、人權、公義的國家和香港在一起！港人自救，人人有責！天佑東方之珠歸屬人民！

強力韃，好d實行

數周⋯
死啦大佬⋯

咁和理非落埋場分工

和理非係時候上場頂

Fact Check左？

攬炒行動正式啟動，大家睇路好換定美元

終於來了

第一次見到少少曙光

應該包
個法案好似係針對所有打壓香港民主人權自由嘅人
所以嗰啲奶共紅色商人都會中

Sir & madam!!! this way!!!!

依家港共想儘快結束示威，我地要頂住拖住

聽住先，一日未實行我都唔信美國

好期待

本週內得唔得？

快啲啦。

唔係話努力通過炸咩

警犬快d打死我地 如果唔係遲下通過咗 我第一個出黎清算你地 再要求減你地人工 成家做過街老鼠

會心微笑了一下

多謝攬炒巴🤤

集會和理非必到

捱多個零月就有轉機 但都唔好太大期望住

Madam, this way!!!!
等咗好耐啦

快啦

———————721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼——————— 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

唔好
Marco Rubio 先係

今次係未真架啦

Sir, Madam! This way please!!!!!!!!!!!

大家加油撐住呀
有希望啦！！！

推post試著說

818， 追討黑警濫權!!!
818， 正視警黑合作!!!

和理非拖到數星期

快D啦香港頂唔住喇

人工仲高過總統

88啦何君堯
想做美國人呀？

想知通過左關係法會點詳情真係唔知 求真

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

今次真係sir this way, 頂住啊大家😭😭😭

之前已有講咗話十月一送大禮，依家應該9成9通過

多謝

9/9

快D黎啦,就黎頂唔順啦

我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒
我要攬炒

推爆

就黎頂唔住啦

Nancy 姨姨加油

仲之美國覆會後，和理非一定要助攻。

要撐埋落去！！

美軍來了

小鳳姐

係就好
大撚把白衫諗住搞亂香港就移民
最好歐美日韓台全部都禁止佢地入境
打人打都咁撚過癮丫拿

美國

頂住啊
和理非要做多啲 等少啲勇武被人拉
雖然唔知法案實則做到幾多
不過好過冇卦 trump都終於出少少聲撐

push

來了

美帝通過咗，你估其它國家跟唔跟隊？

If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.

院長this way

到時勇武真係要退一退
唔可以比外國傳媒有話柄
唔可以合理化popo暴力鎮壓香港人

係真至好

間唔中有喎ching

Madam I need you

親，這邊

Nancy Pelosi

如果去英美領使館集會差佬敢唔敢射tear gas?

pelosi 係天安門比支那拉過佢撐64

開隻航母過黎先喇

this way please

大家幫手praise the lord
美帝穌哥監察政府做野

中共醜唔醜

香港人寧願做美國殖民地都唔想俾你統治

9月復會, 即刻通過

fight

九月一快撚d到

睇個樣都似9月9就即刻通過

侵就實係，佩洛西就一半一半啦我諗
即管利用

開始聽Usa national anthem
有外國記者影就唱！！

頂住呀，香港人

狗官狗警都要

god bless America

快 背定美國國歌

Twitter, 自己search

#我是護旗手🇺🇸

同意，勇武呢段時間真係退一退好d，主力和理非遊行，如果和理非遊行在完全無堵路，完全無任何挑釁之下，被警方暴力鎮壓，咁對香港人爭取全世界支持就更加有力。

9月復會通過之日
全民上街高舉美國旗

Ohhh！the land of the free and the home of the brave

多謝，咁樣已經幫咗好多

我要同有錢佬、高官、警渣攬炒

自己搵到 補link

O'er the land of the free
and the home of the brave

Come on

816 818

嚴正呼籲中方勿擾亂美方內政政策

仆街囉香港警察
共產黨跪嘅話
mon po狗都無得你做

咁多次白官簽署開始見效

可唔可以下年獨立日國旗加多粒星

721絕對係

救下你快手啲

認真 ：最最重要嘅民意，就係美國國會嘅民意 ! !

只要我哋堅持落去，繼續和理優再配合適當嘅防衛武力（限於比毅進仔公安低一級嘅防衛），發癲嘅 popo 公安自然會繼續比國際輿論彈藥我哋，令我哋繼續成為國際社會同情嘅被中共逼害者同埋自由社會對抗中共國家恐怖主義嘅先鋒，我哋應該可以係1／10之前，取得真正嘅轉機，令到美國通過香港民主人權法 !!

無論而家我哋有幾憤怒，一定要忍耐，唔好犯錯失去國際支持，如果唔係我哋會死得快過新疆維吾爾人

屌撚埋侵

未到7月已經聽到

要頂到10月1

818大遊行

其實香港而家發生緊既野, 唔止影響香港人, 仲影響全世界, 你諗下有幾多野可以令到美國團結一致, 好耐都無喇

有啊間接性

10.1

keep calm and carry on

818 有良知嘅就出嚟 和平遊行

save us

[文宣方向]催淚彈污染食物

警犬亂咁放毒煙，就算落左閘極有機會滲透到食肆內，污染食物同工具，食物未必會銷毀，所有市民都有機會進食有毒物質。

呼籲唔好出去消費以保自身安全

要所有仆街血債血償

香港人撐住

機場 平日戰場 缺一不可

死黑警 還眼 五大訴求 缺一不可

Sir, this way!

帶路

終於黎啦

818

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

818出黎

快d 啦，頂唔順啦

希望9月過到人權法凍結高官在美資產

堅持！有希望啦

this way

快喇

就頂唔住啦，可唔可以再快啲

Sir/Madam, this way!

sir,madam,this way

0負評

成個運動令蔡英文得唔少分
但又令侵侵失唔少分

證明同中國打交道冇咩好下場

USA

等咗好耐喇

Thank you madam! This way please

this way this way

America FUCK Yeah!!!

所有賣港高官將會共享大灣區榮耀

正經post有人推！？
Set deadline再升級係大多手足嘅共識 大家一齊去公投啦 要過5,000正評
冇網絡大軍要靠大家！！

【公投】民間記者會設限825通牒林奠答應訴求（係答應唔係回應！！！）

快啦....

想錫美國人春袋

If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.

佩姨姨，多謝你！

大家撐住

IN AMERICA WE TRUST

明眼人

佩姨姨！

快手啲

仲數周？ dllm

各位手足頂能住

原來晨早就應該搵美國好 d
英國........都好過無啦

Look forward to the Hong Kong Human Rights and Democracy Act

屌兩黨傾提早復會啦

香港人未必捱到幾週

依家d 高官賣曬美國資產
搬番香港 就可以？
除左無得去美國

818點都要出黎

佩姨姨始終如一

This way sir, this way madam

快!
送埋成個香港俾美國都得啊！

講係咁講，但咁樣只係重注美帝真係幫手，始終侵係點，大家都明白。同意如果想形象好睇d係和理非為主，但勇武全面退場都未必係好事。

始終自己香港自己救，唔敢放大某單一可能性。

Sir

721 811
816

加油啊屌！！

仲要每一條罪寫到明曬

快pls

721, 811

黎了

。

快D啦 頂唔順啦

想喊

見到張圖有少少感觸

快啦.
頂唔得幾耐
18號之後唔知會點

SIR! THIS WAY SIR

612 721 805 811

816
818

立即制裁

你地同我聽住

聽日816我要攬炒集會

一人一支美國旗Sir This Way

叫美國做野，外媒影相點可以冇美國旗

Oh say can you see
By the dawn's early light

宜家成個美國國會撐我地 呢排一定要和理優打民意牌

民主黨不停出聲，你地班連登仔仲不停話人左膠。
如果要美國支持，唔可以只攞一邊支持。

最緊要下年大選不論邊個贏，都要等佢地玩殘中共。

快啲復會啦

救世主佩洛西

This way sir

斬拿上就不了

推，推，推！

求干涉內政，求侵略香港

我地一人一票選一個出尼

忍辱負重

快啦 頂唔住喇

快啦
屌唔住啦

係就快喇

真係要錫美帝春袋

頂住呀。

Madam , this way !!

係至好

#我是護𣄃手🇺🇸
........................

希望係真 唔係假希望

要旗海

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

816攬炒學界集會
817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

勇武係咪可以暫停一陣
減少不必要被捕？
等埋美帝通過咗會點先

玩完日子終於到

係咪見到黎明啦

唔好意思，借個位

制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

點會頂唔到

少啲街頭抗爭，多啲放映會、貼連儂
反正到時班狗都會出黎清場，第朝一樣有新聞

到時又捉街坊，遍地開花

this is f**king true !!!

唔只
好似係同美國有貿易協議既國家都唔得
例如日本同美國有貿易協議
高官都唔可以去日本做投資/移民
有錯請屌

Madam, this way!

即係保皇議員都包?

#我是護旗手

頂唔住啦
咁遲架

今次呢個法案過梗啦

民主黨提出 大選又就到

共和黨 就算唔鍾意都好 都會寧願俾佢過 廢事煩

揚多幾支🇺🇸

措詞都相當強硬

hurry up

派rubio嚟做就ok ga la

大家幫幫手
要美國國會出聲，外媒都要影到我地幾想Sir this way
早知有巴打教到Photo Opt（相片會說話）
所以聽晚麻煩美國旗海，企係遮打花園
等Bloomberg BBC CNBC NYT影幾幅靚相

依啲免費全球廣告黎，唔好浪費機會
英文好又有時間既巴打，請你帶定美國旗同背美國國歌，真誠咁唱美國國歌，係會引起美國人既共鳴，咁美國國會先會幫我地

仲話拎美帝旗做乜

Burn us

推！

盡程鞭打港共啦

818 Add Oil

求推求推! 香港人可以試下「節奏抗爭」noise making protest!

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法

“If America does not speak out for human rights in China because of commercial interests, we lose all moral authority to speak out elsewhere.”

呢句好似譯少咗一個字，係咪應該：

佩洛西稱，若美國因商業利益而不就中國人權問題發言，那就失去了在其他地方發言的道德權威。

Sir！ This Way！

攬炒

sir, this way!

獨裁政權係全球癌細胞，唔盡快清除既話，只會冚球剷

[緊急分析]法！不！責！眾！

要Keep住搞機場

希望真係會出手，
香港人其實真係只能靠其它地方幫，
好彩既係香港人太撚勁太撚醒撐到而家

仲有排捱
美國國會9月9先開

721

818 和平遊行比世界睇

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

未到最後一刻都唔好開心住

咁人地既香港關係法係因為有中英聯合聲明。。
人地出師都要有名先得

希望今次唔好得個講字

尼啦

大家頂撚住啊

Sir/Madam

This Way!

反正都比人制裁
777：所有警察放心打 打返夠本

Sir this way sir

香港人頂住

一早就表哂態 支那事務兩黨都一致立場

不管您是不是還在這片惡土, 香港人終於都來到了天安門, 三十年前您的職責, 現在我們替你守護!

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

快撚啲啦求下你

聽日816見

This way

Madam this way!!

靜美國唔夠

美國 加拿大都要幫手

民主黨既咀炮就係咁強，但唔好唔記得當年幾次幫共產黨上位既都係民主黨，杜魯門，卡特，克林頓，奧巴馬......

818見

起碼3個星期 仲要唔係一復會就搞香港d野香港人頂撚住呀屌

怏尐落實啦

唔好意思，借推

美國眾議院議長出左聲明，話好快會籌備通過《香港人權及自由法案》。

好快我地就可以有雙普選。

但大家一定要識得配合美國議會嘅行動；行錯棋，香港就永·遠·無·得·翻·身！！！

美國行到呢一著，係千載難逢嘅機會，求下香港人要珍惜！

重點
香港依家要做嘅事：

1. 瘋狂對外文宣
2.暫時保持克制，令美國有藉口通過議案

[求推上熱門]美國就快過人權法案 香港人必須配合！

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

用支那tg 代替

賣撚咗比美國？

818百萬人遊行
612 721 727 728 811
5大訴求
光復香港 時代革命
不分不割不篤

I am flag protector

不斷做文宣頂住先啦

推呀推呀

幫佢奶埋都得

818 全民揮動美國🇺🇸

多謝美國

快點快點快點

正 記得要制裁埋仆街黑警

唔好諗到美國咁好...

留意返，Hong Kong Human Rights Policy Act既適用範圍好細

有效既係呢條
制裁戰線核彈 - 全球馬格尼茨基人權問責法

仲數週

..

重申美國在面對北京鎮壓香港時，美國對民主、人權和法治的承諾，並禁售彈藥與人群控制裝備予香港警察。佩洛西稱，若美國因商業利益而就中國人權問題發言，那就失去了在其他地方發言的道德權威。

唔好比班害香港d人入境，凍結佢地資產。仲想等佢地拍拍屁屁就走。

呢段新聞一出 少左好多3毛

真唔真呀, 唔好氹我開心

God bless America!

快d pls

土共神憎鬼厭

民主同共和兩黨
一致鎗口對外

811

香港人 頂硬上！！

9月9日

sir madam this way

白衣紅衣

O'er the land of the free and the home of the brave!

捱多幾週
捱多幾週就得

721
811
奶共狗官仆街死

Librate HK

推 美帝

818

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

come come come
this way
yes yes yes

撐住啊咁多位

冇中國共產黨就唔會有咁多極權野

加埋黑警落去好嗎

sir, this way

美國再唔好都比強國好呢點已經夠啦

正呀

頂唔順喇

我願意

大家加油捱多幾個禮拜啊

YES, CONGRESS DOING SOMETHING FOR ONCE

sir！！！

快啦, 頂吾住啦

頂唔到都要頂
勇武手足頂咁耐
和理非都要頂咁耐

麥美娟洗唔洗再爆多次粗屌777

陳雲：
今日，特朗普總統終於嘗試新方法，重新進入人權議程，但不是以民主中國着手，而是由民主香港開始，中美雙方先共同經營香港，做好香港的民主改革，再處理中國市場的結構性改革。以香港的良好氣氛做基礎，處理中國問題。香港變成頭盤，香港人飲頭啖湯。
我昨日說，「反送中」，要變成「港送美」。Think positively and think big.

唔好擺錢係美帝到咪得

條人權法好似係禁名單中嘅人禁用美元結算 銀行服務全部用唔到 (好以係)

Thank you

中共真是民主世界的公敵

我是護旗手(美國旗)

香港人頂住呀

所有高官黑警 我地一齊死啦

佩洛西要求港府立即撤回移交法案，調查並終止警察暴力，實現民主普選。
佢都跟得幾貼

有請小鳳姐

sir,this way

若美國因商業利益而就中國人權問題發言，那就失去了在其他地方發言的道德權威。

講得好

推

madam this way!

快快快
612
721
811

快點

林鄭又一政績

咁家下中國一定好好..=

Push侵侵來了我帶路

美國唔好 唔等於中國好
搞清楚邏輯先喇 想spin我去我講中國好？

共享大灣區榮耀

Sir!Hurry up

[動漫][高達情節] 雷比爾將軍入電: 地球自護佔領地各反MS團隊，六一式戰車大隊，民防團，急救隊和偵察大隊，過去三個月的戰鬥，你們付出無比勇氣，表現頑強意志，發揮驚人智慧。面對渣古來襲，我們陷入不對等的苦戰，的確，我們損失慘重，付出4百萬戰死，7百萬被俘的代價。 我們頑強的決心，多次動搖自護軍的根基，有效牽制自護的主力，為聯邦軍，亦即自由世界的兄弟姐妹，買來寶貴時間，去完成V作戰計劃。 戰略研究部佩洛西正部署高達，鐳射大炮及太空坦克於戰略重點，特朗普亦以MS戰為戰略優先，作為南極條約人道處理戰俘談判籌碼，聯邦的義士!戰情兇險，你們未必可以收到這個大台的信息，但你們過去三個月智勇雙全的表現，已令我，雷比爾將軍，有信心，當聯邦MS投入戰場時，你們定必可以協同作戰，為聯邦軍憲法，為聯邦軍土地，聯邦軍的子女，争取勝利!

推，所以小弟跪求勇武巴打暫且休息一下，等文宣組，美國旗巴打做下野先

我要做美國第51個州既人民~

咁2邊都唔好你係咪要揀中國？唔阻你

俾你無條件揀，你會做中國人，定係美國人?
高下立見。

都唔知你乜尻邏輯...

結果可以係美國用香港玩完中國之後變棄旗
爭取人幫手係一件事
唔好FF人地義務幫你

躝喇波台狗
我支持港人治港

頂唔順啦！快d

求下快撚手d啦 頂唔到幾耐

In the Congress, Democrats and Republicans continue to stand united with the people of Hong Kong

we connect

咁冇美國支持香港有冇機會有普選呀？

Pls Americans this way
Hongkongers welcome all of you

數週d官走哂資啦
有撚有咩

美國支持同美國人做特首兩者好大分別
普選就算有美國支持我諗都唔大可能

手揸美金有人保

美帝全球制裁唔係講笑

正啊

支共老屈恐怖主義失效了

香港人可以提供詳細名單

快啲快啲快啲快啲快啲快啲快啲快啲

近ga la
捱埋佢

捱埋佢

頂住呀大家

張曉明比人點相

唔好氹我哋開心喎，快啲過啦

'Murica

THIS WAY! THIS WAY!

十倍俸還！！！

太陽照常升起

又放風比我地打飛機?

射了

希望今次真係加開展立法程序由2014年講到依加

寧願做美國二等公民 都唔想做中國香港人

民建聯同工聯會仲未發動反美示威既?
家下干預中國內政喎, 強烈不滿

👍🏻👍🏻👍🏻

求下美國快d 通過

光復香港，時代革命

話時話，口交部呢？
直指中國發動，口交部今次咁忍得既喂

因為知道再多口重大鑊

楊岳橋條友而家係紐約同美國講成立獨立調查委員會係解決香港問題嘅唯一途徑.....

而家美國開始大大力介入佢竟然代香港人同美國人講我地只要獨立調查委員會, 完全無提雙譜選, 個仆街係幫香港人定老共呀！!!???

P牌開唔到po, 有無人幫手開po質問!!??

補link.